iPhone升級完d電倒水咁

有無人有同感

佢意思係叫你科水買新機咁解....

8plus 所以一路都唔敢升

Yes.....why

系呀，有無方法減慢跌？

官方答法：升級完個幾日因為有啲野要背景set，所以就會耗電

啱啱50%，幾分鐘後就18%

有

咩機

6s

咁正常

6s更完死機

夠期啦屌

通常佢都係支援新機去更新
x/8/xs個類都還可以
6就今次不支援更新
6s同7 有機會本身都隔幾代
佢想啲人換新機 就會愈黎愈廢
我更新完好似倒水咁
更新到13.2先冇事
13 13.1 都係咁

7....

冇 核電